啲廢老成日用個「掟」字代替個「send」字，好撚難聽

咩
掟封email
掟幅相畀我

成部laptop掟過去

一嘢掟落塊面度

好過叫"發"

呢啲直頭係支那狗啦
掟字起碼係廣東話

你呢個都未算 download野唔色講down 要講瀡 屌你老母瀡乜鳩

我阿嫲會講fat (fax)過嚟 我次次都覺得好好笑
其他長輩好多都用掟

乜撚嘢瀡 未聽過
笑撚死

公司有個垃圾上司係講"射"
"我射埋俾你"
屌 核撚突 職場性騷擾

聽過用usb手指啜個file

呢個唔柒，好笑喎

難聽囉
同你user name一樣

笑咗

粵語入文 有咩問題

以前用開藍牙射file 慣咗掛

我老豆會係wtsapp度叫我 幫佢腥email

print野就打 幫佢編出黎

發過俾我
What過嚟俾我

聽到都炆

之前有個老餅，不停嗌credit note 做cat note

好柒

聽過另一半呀媽講過 果下以為係咪d咩潮語 自己脫左節